點樣買公屋最划算？

如果嚟緊買公屋，名落是但一個仔女名，另外父母+其餘仔女再排公屋得唔得？

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

好過冇啦

買完出租，跟住再申請離婚+拎白卡幫另一半拎公屋再屈蛇收租度日，返散工出現金，人生贏家

冇咁好演技呢唔想呃人

點解唔落自己名

房署實check 你啦
排公屋要成家人排wo 應該
你買左公屋，成世人只可以享受一次公屋制度
買左應該冇得再排
房署一定知道你買左
因為你買得公屋，
一定係戶主本身，或租戶成員先可以落名買

正常情況買完會簽衰仔紙/離婚斷絕關係
咁就可以再排過

公屋仔有閪屌=人生贏家